% This file is part of TenSing-Moers/Theaterskript2018.
%
% TenSing-Moers/Theaterskript2018 is free content: you can redistribute and/or
% modify it under the terms of the cc-by-nc-sa (Creative Commons
% Attribution-NonCommercial-ShareAlike) as released by the
% Creative Commons organisation, version 4.0.
%
% TenSing-Moers/Theaterskript2018 is distributed in the hope that it will be useful,
% but without any warranty.
%
% You should have received a copy of the cc-by-nc-sa-license along
% with this copy of TenSing-Moers/Theaterkskript2018. If not, see
% <https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/legalcode>.
%
% Copyright TenSing Moers and all whose work and <3 went in this project.
\section{SchwimmNUDELblues}
\DisplayPersons
\DisplayRequisites
\ort{In der hektischen Welt}

\StageDir{\miladh kommt zurück auf die Bühne. \cosmah, \salomeh, \alberth, \wilmah und \wilhelminah stehen im Prinzip noch genauso da, wie sie verlassen wurden.}
\licht{orange, (wenig) blau}
\mikroan{1}
\mikroan{2}
\mikroan{3}
\mikroan{4}
\mikroan{5}
\mikroan{6}

\cosmax{\direct{freudig} Ach, da bist du ja endlich wieder! Schön, dass du wieder bei uns bist!}
\miladx{Ja, ich glaube auch. Und was habt ihr so gemacht?}
\salomex{Ich hab' die \textit{good vibes} dieser Stadt \textit{enjoyt} und voll abgechilt, man!}
\albertx{\direct{begeistert} Ich hab' mir mal diesen Fernsprecher angeschaut, damit kann man hochwissenschaftliche Dinge anstellen! \direct{schaut auf seinen \notizblockd}}
\wilmax{\direct{begeistert} Also unsere Geschichte ist ja die beste! Wir haben ein bisschen Hass verteilt: Ein paar Omas auf die Straße geschubst, mehrere Verkäufer angemeckert, einem Baby seinen Schnuller weggenommen\dots}
\wilhelminax{\direct{ergänzt} und zwei Kindern im Freibad ihre Schwimm\textbf{NUDELN} geklaut! Das hat soooo gut getan!}
\cosmax{\wilmah, \wilhelminah? Das stimmt doch gar nicht! Ihr wart doch die ganze Zeit hier, und habt mir geholfen, mich zu beruhigen!}
\miladx{\direct{überrascht} So kennt man euch ja gar nicht! Ich bin stolz auf euch.}
\wilmax{\direct{kleinlaut} Jaa\dots\ Naja, wir geben es ja zu\dots\ \direct{energisch} Aber einmal, und nie wieder! Ihr habt schon auf uns abgefärbt, grauenhaft!}
\wilhelminax{Ihr \textbf{NUDELN}! Scheißverein! Tut mir Leid, ich musste meine Nettigkeit ein bisschen kompensieren.}
\miladx{Ach Leute. Ich hab euch alle so gern. Ich hatte noch nie so tolle Freunde!}
\wilmax{\direct{verächtlich} Pf, Freunde? Jetzt geht's aber zu weit.}
\albertx{\direct{neunmalklug} Also in diesem Internet steht, dass Freundschaft eine Beziehung zwischen Menschen ist, die auf gegenseitiger vertrauensvoller Zuneigung beruht.}
\wilhelminax{\direct{verächtlich} Pah, das ist ja das komplette Gegenteil von uns!}
\miladx{Och, kommt schon, habt euch doch nicht so. \direct{streckt die Arme aus}}
\wilmax{Na gut, wenn es sein muss\dots}

\StageDir{\miladh, \alberth, \wilmah, \wilhelminah, \cosmah und \salomeh umarmen sich.}

\miladx{\direct{glücklich} Ach wie schön. Aber ich glaube, es wird Zeit! Wir sollten wohl alle wieder heimreisen\dots}
\cosmax{Das ist eigentlich echt schade. Aber ja, es wird Zeit!}
\albertx{\direct{enttäuscht} Aber\dots\ Aber\dots\ Die ganzen technischen Neuheiten! Ich habe doch noch längst nicht alles entdeckt!}
\salomex{\direct{verdreht die Augen} Ach, chill doch. Das wird dir keiner wegnehmen, man! Du hast den \textit{groove} raus, du kannst jetzt alles nachbauen!}
\cosmax{Um zurückzukommen, reicht es garantiert aus, dass wir uns alle an die Hand nehmen, und dabei ganz fest an unsere Welt denken. Die Stärke unserer Freundschaft wird uns zurückbringen!}
\wilmax{\direct{verdreht die Augen} Jetzt wird's aber kitschig\dots}
\miladx{Danke für die schöne Zeit!}
\customx{\wilmah und \wilhelminah gemeinsam}{\direct{ironisch} Danke für die scheiß Zeit\dots}
\cosmax{Ich werde euch vermissen!}
\miladx{Los gehts!}

\mikroaus{1}
\mikroaus{2}
\mikroaus{3}
\mikroaus{4}
\mikroaus{5}
\mikroaus{6}
\StageDir{Alle stellen sich in einen Kreis, nehmen sich an die Hand und schließen die Augen. \lichtblitzd, \knalld, Licht aus.}
\sound{Knall}
\licht{Lichtblitz}