\renewcommand{\sechl}{\tikz[overlay]{ \draw[fill=Orange1] (-.6\textwidth,-1.2em) rectangle (1.15\textwidth,1em);}}%\draw (-.75\textwidth,-1ex) -- (\textwidth,-1ex); \draw (-\textwidth,1em) -- (\textwidth,1em)}%}
\Scene{Überraschende Rettung (durch Riesenadler?)}
\renewcommand{\sechl}{\tikz[overlay]{ \draw[fill=Orange1] (-.6\textwidth,-1ex) rectangle (1.15\textwidth,1em);}}%\draw (-.75\textwidth,-1ex) -- (\textwidth,-1ex); \draw (-\textwidth,1em) -- (\textwidth,1em)}%}
\DisplayPersons
%\chars{Helge Schneider}
\ort{\willy's Büro}
\requ{6 Stühle}

\StageDir{\thomash, \schneewittchenh, \doch, \olafh und \jackh sitzen auf Stühlen in \willy's Büro. \willyh läuft vor den Sechsen auf und ab.}
\mikroan{1,2,3,4,5,6}

\begin{drama}
\willyx{\direct{ermahnend, böse} Das war wirklich nicht besonders klug von euch! Was habt ihr euch bloß dabei gedacht?}
\thomasx{Das ist alles nur ein großes Missverständnis! Wir haben nichts getan, wir sind nur harmlose Besucher, die sich die Fabrik ansehen wollten, und\dots}
\willyx{\direct{unterbricht ihn} Die Fabrik ansehen? Du meinst wohl, ausspionieren!}
\docx{Nein, natürlich nicht, wir wollten\dots}
\olafx{Schokolade essen! \direct{grinst breit und freut sich}}
\schneewittchenx{Schokolade essen?! Du weißt schon, dass Schokolade viele Kalorien hat?!}
\willyx{\direct{schüttelt den Kopf} Ihr seid echt ziemlich dämlich. Ich hätte das ja ganz anders gemacht.}
\jackx{Also nur zu ihrer Information, hier sind nicht viele schlaue Leute im Raum, mal abgesehen von dem Anzugträger da drüben \direct{deutet auf \thomas, alle anderen sehen ihn böse an}, also wenn sie uns etwas mitzuteilen haben, drücken sie sich bitte klar aus, und halten sie sich kurz, klar so weit?}
\schneewittchenx{Also mal abgesehen, dass du uns für dumm hältst, das habe ich jetzt auch wieder nicht verstanden.}
\willyx{Ich denke, ich weiß, worauf Jack Sparrow\dots}
\jackx{Capt'n Jack Sparrow, wenn ich bitten darf!}
\willyx{\direct{spöttisch} Natürlich, Capt'n Jack Sparrow, hinaus will. Ihr wolltet die Fabrik zerstören, gebt's schon zu!}
\docx{Ach was, also da haben Sie uns\dots}
\olafx{Dann hätten wir doch gar keine Schokolade mehr!}
\thomasx{Jetzt hör doch mal auf mit der Schokolade!}
\willyx{Wie gesagt, ich hätte es ganz anders gemacht. Zum Beispiel wäre ich über die Lüftungsschächte eingebrochen, und hätte mir einen Wachmann ausgesucht, der besser pfeifen kann!}
\olafx{He, ich kann sehr gut pfeifen! \direct{Steckt sich die Finger in den Mund und macht Furzgeräusche}}
\willyx{Wie dem auch sei. \direct{Setzt sich auf einen sechsten Stuhl den anderen gegenüber} Wenn wir hier rauskommen wollen, sollten wir gemeinsam vorgehen.}
\thomasx{\direct{überrascht} Moment, was? Wenn WIR hier rauskommen möchten?}
\willyx{Ja, genau. Wir. Mickey hat meine Fabrik doch längst zerstört. Er hat mich gezwungen, die gute Wonka's Schokolade, zu vergiften! Ich habe so getan, als wäre ich ebenfalls hypnotisiert, aber in Wirklichkeit habe ich schon die ganze Zeit Pläne geschmiedet, wie ich das Schicksal wenden kann. Schokolade sollte Freude bereiten! Nicht für bösartige Zwecke benutzt werden. Da kommt ihr gerade recht.}
\jackx{Mal angenommen, du sagst die Wahrheit. Du wärst bereit, dazu deine Fabrik zu opfern?}
\willyx{Ich musste sie doch längst an \mickey opfern. Wir machen es so: Wir fliehen durch den Lüftungsschacht. Aber vorher kappen wir im Kontrollraum den Strom und legen ein Feuer.}
\schneewittchenx{Ist das nicht viel zu riskant? Meine Haare mussten heute schon genügend durchmachen!}
\willyx{Ach was, uns wird nichts passieren. Ich kenne die Fabrik wie meine Westentasche!}
\olafx{\direct{traurig} Und\dots\ Was wird dann aus der Schokolade?}
\docx{\olaf, die Schokolade ist giftig!}
\schneewittchenx{Moment mal. Sehe ich das gerade richtig? Wir vertrauen unserem Feind?}
\thomasx{Wie es aussieht, haben wir keine andere Wahl.}
\willyx{\direct{Steht auf, geht zur Bürotür, sieht sich um} Alles klar, niemand zu sehen. Los geht's!}
\end{drama}

\mikroaus{1,2,3,4,5,6}
\StageDir{Alle schleichen geduckt von der Bühne, Licht aus.}
