% This file is part of TenSing-Moers/Theaterskript2018.
%
% TenSing-Moers/Theaterskript2018 is free content: you can redistribute and/or
% modify it under the terms of the cc-by-nc-sa (Creative Commons
% Attribution-NonCommercial-ShareAlike) as released by the
% Creative Commons organisation, version 4.0.
%
% TenSing-Moers/Theaterskript2018 is distributed in the hope that it will be useful,
% but without any warranty.
%
% You should have received a copy of the cc-by-nc-sa-license along
% with this copy of TenSing-Moers/Theaterkskript2018. If not, see
% <https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/legalcode>.
%
% Copyright TenSing Moers and all whose work and <3 went in this project.
\section{Liebes Tagebuch\dots}
\DisplayPersons
\DisplayRequisites
\ort{In \milamhh's Zimmer}

\StageDir{\miladh liegt im \bettd auf dem Boden und wälzt sich hin und her\dots}

\begin{drama}
\miladx{\direct{murmelt im Schlaf} Endlich\dots\ zu Hause\dots\ bin so\dots\ müde\dots\ \direct{schreckt hoch} \textbf{WAS?!} Wo?! \direct{setzt sich auf, sieht sich völlig verwirrt um} Oh man\dots\ Ich habe das doch jetzt nicht alles nur geträumt?!}
\end{drama}

\StageDir{\mutterh kommt herein, setzt sich neben \miladh, schaut sie besorgt an.}

\begin{drama}
\mutterx{Mila? Bist du schon wach? Ist alles in Ordnung mit dir?}
\miladx{\direct{grinst} Was ist passiert?}
\mutterx{\alberthh hat dich gegen seine Weltreisemaschine geschubst, und dann bist du ohnmächtig geworden.}
\miladx{\direct{schlägt sich vor die Stirn} Oh nein! Und was ist mit der Aufführung?}
\mutterx{Die wurde verschoben.}
\miladx{Oh man\dots\ \direct{zu sich selbst} Ich muss das alles nur geträumt haben\dots}
\mutterx{Was hast du geträumt?}
\miladx{Nichts, nichts!}
\mutterx{Na gut. Weißt du schon, was du deiner Kusine Lucy schenken willst?}
\miladx{\direct{überrascht} Hm, vielleicht eine Karte für dieses Musical, von dem sie immer redet?}
\mutterx{Du meinst das mit dem Gospel-singenden Wissenschaftler, der ein Auto mit Avocado-Antrieb baut? Da wäre ich jetzt gar nicht drauf gekommen! Ich würde sogar was dazugeben\dots\ \direct{grinst} \dots\ aber auch nur, wenn du auch hingehst!}
\miladx{\direct{lächelt} Klar, total gerne! Ich würde gerne mal wieder was mit Lucy unternehmen! Und wer weiß, vielleicht lerne ich ja auch was über die chemischen Eigenschaften von Avocados\dots?}
\mutterx{\direct{legt \miladh die Hand auf die Stirn} Sicher, das es dir gut geht?}
\miladx{Klar! Sind \leonh und \lenah eigentlich schon wach?}
\end{drama}

\StageDir{\leonh und \lenah kommen mit einem \spielzeugd auf die Bühne, lassen es durch die Luft fliegen und machen entsprechende Geräusche. Selbe Situation wie in Szene 2.}

\begin{drama}
\leonx{Mila, spielst du mit uns?}
\lenax{\direct{bettelt} Bitte, bitte!}
\end{drama}