\Scene{Elronds Rat}
\DisplayPersons
%\chars{Helge Schneider}
\ort{In einem Managerbüro}
\requ{Stühle, Tische, Kaffee für \managerbh, Essen für \managerdh}

\StageDir{\thomash, \managerah, \managerbh, \managerch, \managerdh und \managereh sitzen um einen Tisch, \thomash schläft, \managerbh trinkt Kaffee, und scheint sich auch nicht wirklich für irgendetwas anderes zu interessieren, \managerdh isst die ganze Zeit, auch beim Sprechen}
\mikroan{1,2,3,4,5}

\begin{drama}
\managerex{\direct{leise, zurückhaltend} Wie Sie sicher alle wissen, haben wir uns hier als Manager von Disney versammelt, um angesichts der jüngsten Vorkommnisse\dots}
\managerax{\direct{unterbricht, laut} Wie Sie sicher alle wissen, haben wir uns hier als Manager von Disney versammelt, um endlich festzulegen, welche Figur Disney in Zukunft repräsentieren wird, wo \mickey nun nicht mehr in Frage kommt. Und wenn Sie mich fragen, dann sollten wir das jetzt so schnell wie möglich über die Bühne bringen! Irgendwelche Vorschläge?}
\managerbx{\direct{leise und unsicher} Ist das denn wirklich notwendig? Es hat doch alles wunderbar funktioniert, bis wir beschlossen haben, \mickeyy abzusetzen! Um ehrlich zu sein, ich hab ihn immer gemocht\dots}
\managerdx{\direct{Isst beim Sprechen, weshalb man ihn schlecht verstehen kann} Dempfen Sie, epf geht hier nur um Pfie? Pfie wäre es denn mit pfieser Elsa? Darpf Pfader ginge auch, thleoretipf jedenfalls!}
\managerax{\direct{stöhnt} Hat ihn irgendjemand verstanden?}
\managerex{Ich denke, er wollte sagen, dass\dots}
\managerdx{\direct{unterbricht ihn, man versteht immer noch nicht viel} Apf, sparen pfie pfich doch die Mühe, das pfinteressiert doch sowieso nicsht, was ich hier pfage.}
\managerax{Bin ich denn hier der einzige, dem das nicht vollkommen egal ist? Vielleicht hätten Sie sich dazu mal Gedanken machen sollen, bevor sie hierher gekommen sind!}
\managerex{Also ich denke, wir sollten\dots}
\managerax{\direct{unterbricht ihn} Aber nein, natürlich muss ich alles wieder alleine machen! Also gut, mein Plan wäre, die \rk als neuen Repräsentanten zu ernennen. Zum einen ist sie ein zeitloses Idol, und zum anderen weiß sie immer, was sie will - im Gegensatz zu vielen hier im Raum, wenn ich das mal bemerken darf.}
\managerdx{Zeitpfloses Idol? Die \rk ist wohl ihre Herpf-Dame?}
\managerex{Also, soweit ich weiß\dots}
\managerbx{\direct{unterbricht ihn} Aber die \rk soll doch maßgeblich an den jüngsten Vorkommnissen beteiligt gewesen sein!}
\managerax{\direct{schreit} Dann machen sie gefälligst selbst Vorschläge, anstatt die ganze Zeit nur herumzumeckern!}
\managerdx{Ipf habe Vorpfläge gemacht, aber pfie hören mir ja nipft zu! Aupferdem hat Herr \gottschalk auch noch nipft gesagt!}
\managerax{Hören Sie doch einfach mal auf, zu essen, dann könnten wir sie vielleicht auch verstehen! Und sie, Herr \gottschalk, können gefälligst auch woanders schlafen!}
\thomasx{\direct{wacht schlaftrunken auf} Was\dots?!}
\managerdx{\direct{flüstert} Er ipft wütend, pfeil Sie noch keine Vorpfläge gemacht haben, pfer Disney in Zukunft repräpfentieren soll.}
\thomasx{\direct{Immer noch schlaftrunken, langsam} Warum, äh\dots\ \krawatte Warum können denn nicht einfach alle Figuren gemeinsam Disney repräsentieren?}
\managerax{\direct{genervt} Also, das ist doch nun wirklich\dots}
\managerdx{\direct{unterbricht ihn} \dots\ eine pfute Idee, pfollten sie pfagen, richtig? Fast so gut wie Darth Vader!}
\managerex{Also ich halte das für eine\dots}
\managerbx{\direct{unterbricht ihn} Ich halte das für eine durchaus praktikable und faire Lösung.}
\managerax{\direct{gibt sich geschlagen} Also gut, wenn Sie meinen\dots\ Dann müssen wir nur noch jemanden finden, der die Entscheidung offiziell verkündet!}
\end{drama}

\StageDir{\managerah, \managerbh, \managerch, \managerdh und \managereh heben die Hand}

\begin{drama}
\managerax{\direct{schadenfroh} Und natürlich jemanden, der das neue Disney-Logo entwirft, mit allen 6367 Figuren, versteht sich\dots}
\end{drama}

\StageDir{\managerbh, \managerch, \managereh und \thomash schieben laut ihre Stühle an den Tisch und verlassen fluchtartig die Bühne. \managerdh bleibt sitzen, \managerah sieht ihn erwartungsvoll an}

\begin{drama}
\managerdx{\direct{entsetzt} Wie jetzt, ipf soll das machen?!}
\end{drama}

\mikroaus{1,2,3,4,5}
\StageDir{Licht aus.}
